DeMarcus Cousins 再斷腳祝禱區

宇宙勇吖嗱

出bogut 好似仲勁

又五星

係都kd斷先

你想佢再續多年勇養傷?

斷咗腳？

咩事

Adrian Wojnarowski
@wojespn
There's significant concern that DeMarcus Cousins has suffered a torn left quad, but there won't be complete certainty until his MRI on Tuesday, league sources tell ESPN. The hope is that it's just a strain.